究竟iphone 可唔可以整條shortcut 開關gps?

好唔方便啊

我都想知
自己試過整但唔成功

真

喂Siri

我直接叫siri幫我開

關唔到，點都要手動

佢問你係咪要熄，你答佢係咪得

點解要熄？
又黎10個iphone 慳電祕訣呀？
熄數據，熄藍牙，熄定位？

乜都Siri就得啦
你試吓開閲讀模式 你無經驗分分會騰哂雞